小妹個閪好痕

有無人奶

男舔完風俗小姐陰部 6天後呼吸困難就醫

你講乜撚野呀？我問閪痕有無人奶，你舔乜春

痕就搽白花油啦！

OK， pm me
利申：條脷識轉彎

不了 臭的